[高登神戲] 無間道算唔算有bug

最後林家棟上天台救左劉德華
話自己都係韓琛既人 只係冇被發掘
姐係話林係識劉 劉(應該)唔識林

但問題就黎啦
一開始劉扮律師審犯攞料
其間有運用到係韓琛果邊既料 (知道某啲名)
但就唔覺意比林係cctv聽到
出黎果陣林又問番劉 點解知果啲名
搞到劉一時唔識答 (唔知比人偷聽到)

咁點解林明知劉係同伴 都要突登問好似玩鳩佢咁？ 路驚比人聽到？
定係為左鋪路話比觀眾聽林都係鬼？

雖然唔算好影響故事
但睇左幾次都係覺得怪怪地
有冇人講解下

3

4

5

6

7

8

9

10

留名

11

原來10連係咁簡單

咁林係鬼，林會諗可能劉真係差人呢？所以咪問劉點解會知。

呢個唔算Bug

可能係林家棟就係韓琛派去監視劉華
另一方面,
因為劉華既存在所以林家棟上唔到位
(因為韓琛只需比一個人料篤灰上位)
林家棟隊佢都唔出奇
睇戲求享受唔係太bug唔好諗深入

林係劉呢次扮律師之中先發現劉可能係自己友
林開頭都半信半疑 直到韓琛死咗 林覺得沒有靠山
所以主動跟蹤劉上天台 聽到晒劉同梁對話
因為林殺咗梁後同劉對話當中講以後跟劉搵食 得知林係想搵靠山而主動去跟蹤劉